是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

doesn't look appealing at all

唔識睇英文

拉

推呀
已經一半一半
唔好輸輿論

用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架

去呀

投黎把撚

今日唔飲可樂?

星期六都食三餸飯

菜下面係咩？

成pat綠色睇到都唔開胃

何出此言

人地點改data都得 你仲入去幫佢賺click rate

Vegetables only 。。。

湯呢

要咗野飲就冇tom

可樂呢屌你老母

唔投會輸呀
會輸呀~
會輸呀呀呀呀呀~